有人入藍屍group係咁po痾尿落片激佢地

唔喺香港先好咁做

正

推廣做活動？

推

Push

五毛嬲嬲
豬了豬了